★[bin c系列] 長揸騰訊根本冇得輸

股王騰訊2017年首季業績勁省鏡，強勢到連「侵侵」出事都唔驚，港股跌百幾點都依然照破頂，今日科網爆小股災，股價都只係升少咗。從業績嚟睇，騰訊仲未到全盛時期，大膽咁講，買騰訊未來幾年都冇得輸！

期待港樓

聽日早d起身睇人踩人

股王都要俾鄰國女股神玩謝

430入左10手
而家仲渣緊

stock No.330

is your future

Game 都收稅
700不了

輸清光咪無得再輸

無限注增持大法，每跌10%就雙倍增持，終有一日贏返晒（好似係）

我bin!

再bin

正

海水退潮就知道誰沒穿褲子游泳

起碼三五七年先叫長渣啦

bin

當日比人呃有買貴無買錯

今日低位，明日高位

好波

又燈

勇士

lm

老貓又暴力救市

終於搵U

就黎變廢紙

人有多大膽，地有多大產
應該叫多d人盡渣

推